有冇人用緊錘子堅果pro 2

有冇咩唔好用的地方？電長唔長氣？

話曬錘子老闆會話中國人做支那人，負皮忍忍手

樓主：
朋友
轉左新電話呀？咩牌子？
係呀，用緊錘子
吓？
大陸牌子嚟
我淨係聽過小米 魅族oppo

設計比較獨特，其他垃圾

嘩屌 咁撚醜都有人想買

好柒同好肉酸

個指紋解鎖好似
要露個apple logo個d戇鳩iPhone case

個UI好撚柒

大陸人都唔用嘅機